旺角蚊型地8590萬元批出 低估值下限逾兩成

地政總署公布，旺角新填地街及上海街住宅地，以8,590萬港元批出，中標財團為鵬程亞洲有限公司。以最大總樓面約24,462方呎計算，每方呎樓面地價約3,512元，較下限估值還低超過兩成。

資料顯示，上述地皮為接近16年以來，呎價最低的市區住宅地，對上一幅為2004年6月批出的九龍城沙浦道地皮，即御‧豪門現址，當時樓面呎價約2,961元。

上述土地佔地約2,718方呎，是兩年多以來政府推出的最細土地，上周截標反應較市場預期遜色，僅接獲5份標書，投資財團還有信和置業(00083)、寶庭重建發展。

又話麵粉貴既？

幾億身家嘅有錢佬買塊呢啲地起間獨立屋有無得諗
雖然旺角

旺角上年打到飛起，差唔多日日食山埃彈

但呢個位極方便,隔條街就係彌敦道

起細單位都好好租 油尖旺d劏房企理d都8000